香港有咩手信可以買俾鬼佬？

連登仔有乜推薦 ？

寫張postcard算啦

白花油 幫佢地聞完會上癮

皮蛋，腐乳，鹹魚，蝦醬

恆香蜂巢蛋捲

港女

杯麵

連登仔account

正

B仔涼粉

老婆餅

話說我之前帶月餅、奶茶茶包、一支美極豉油，俾個美國friend

然後佢每次食意粉/pizza/漢堡包塊肉 都落美極，痴撚咗線

花露水

首選緊係咸魚，口味似鬼佬煙薰，可以講得上係中式煙三文魚，我個個鬼佬friend食完都上癮

花露水，白花油，

連登卡

竟然係咁 我以為鬼佬會

皮蛋

佳寶鳳爪一袋

維他奶

涼茶

黑奴

通勝

重慶大廈，I LOVE HK T shirt

劉馬車

枇把膏

香港腳一隻

蛋撻

Hk girl is easy

川貝琵琶膏

帶過日本台灣鬼佬Fd 黎香港
總結如下：

手信
龍鬚糖(機場有)
黑人牙膏
出前一丁
tempo
京都念慈

行程：
day1
山頂纜車+影相
撘叮叮落灣仔
雲呑麵牛腩麵
掃街 魚蛋牛雜格仔餅
坐小輪出尖沙咀
維港影相
行下歴史博物館
搵間尖咀服務正常嘅夜點心
影夜影

day2
早餐 沙嗲牛麵 蛋撻 菠蘿包 凍檸茶
撘360睇大佛
夜晚去大排檔 椒鹽九肚魚鮮魷 蒸魚 加個菜湯

手信可以最後去奇華買

同埋佢哋好中意許留山芒果嘢飲 同太興燒味飯 話本本旅遊書都推介

和興白花油啦 連鬼佬都話正

豆豉鯪魚

魚蛋

呢個佢哋麻麻 但其實係香港幾好嘅品牌

可以請佢哋試下喊檸柒

上次去旺角許留山都見到勁多韓國大媽去食

下次台灣fd黎跟呢個行程先

杏仁餅 蛋卷 花茶

阿華田 益力多 菊花茶

你果支咁大藥油味

蛋捲
月餅
蘿蔔糕

扇
一定得

乾鮑 臘味 皮強
叫佢放係電飯煲煮

呢啲外國都有得買啦，送Tempo俾佢丫

蛋捲
枇把膏
鬼仔小朋友就陽光蜜瓜豆奶

月餅

lm